有無人覺得紫色係肥婆既顏色

肥婆身上一定有樣野係紫色
袋 衫 裙 眼鏡

粉紅色都係

啊婆紫

淺紫=呀嬸顏色

仲要係姣pink

肥婆紫比啊婆紫淺色少少

留名等睇cat girl

通常呢D都係好老土ge肥婆

心

紫色指甲油

有冇好潮既肥婆既例子？

右圖ching 娶左個肥婆未

有名你叫，So肥呀

鄭欣宜

過氣肥婆！

渡邊直美

仲有好潮既肥"婆"
松子deluxe

me

但都係紫色

sick貨牙清

she is richhhhhhh